有冇人做過/應徵過周生生 Store Manager Trainee?

分享下你既經驗